[扮工動物園] 場雨究竟仲要落幾耐之星期一

最唔鍾意落雨濕濕

早晨

皮

虎叔
今日唔見其他人嘅

早

皮皮

虎哥

Agger, 又要拎遮

尋日bbq

杯

AHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA~~~~~早

正呀~me 今年仲未燒

Joson

落雨透爐取暖

JO

同d 女貼到好埋

唔叫我

有無廚師腸

杯杯~~~~~~~~~~~~

廚師腸間公司破產啦, 以後冇得食啦

叫左媽咪大手入貨 手持廚師腸.....

有
怒含

大把女比你cow

所以尋日怒含好多條

上車不是夢

杯哥

最中意燒廚師腸

男女都比我cow曬

發達大計

Play all la

求我阿

皮皮bb

今年仲未bbq之星期一
>_<Zzzz

Ha姐

sown blocked user - 棉

我已經唔記得對上一次燒係幾時
朱朱早

Morning tiger

Morning 杯杯
想B冇腳去

棉

呢度約，join?

即約

join

黎緊weekend好似冇雨

係機會啦 飛雲

feel唔到

我都想bbq下

台灣震到香港

出廚師腸間野好似執粒

開始屯貨

首期就咁來

好悶

係時間一齊BBQ

眼瞓

好忙, 又有野要整

到時上你屋企聚會

好員工

一齊食廚師腸

諗起都開心
廚師腸宴

麥樂雞個廚師腸版？

食飯

諗住搞返個連登BBQ大會?

到時贈品係雀巢朱古力棉花糖一包

請埋我

咁happy?
即刻請假去

動物園啫

燒邊隻動物

仲要有廚師腸加蜜糖

豬

要召喚豬豬出黎

我都覺

我都估到

出黎獻身

燒老虎 或者肉球

食完飯返黎就冇乜人

眼訓到由2點幾釣魚釣到3點 岩岩開始做野

眼瞓要飲咖啡

唔識咖啡 小妹無飲開 請指教

我都唔識, 我係要咖啡因

我要訓教阿

我都想, 但要返工做野
琴晚9半就瞓左

咁早 尋日12點幾訓 都係好眼訓